無啦啦要維護load圖嗰版？

有冇人知發生咩事？

？

用個腦諗下啦

太多人用 server負荷唔到 好似係

我估
唔比d差佬咁易搜證
想搵相既就要睇曬成個post所有cm先搵到

係，但文宣要拎圖就麻煩啲，建議貼埋圖連結